各位珠海居民，其實東涌唔好玩，等我介紹返

乘坐港鐵東涌綫，20分鐘直達圓方購物中心，甚麼東西都有供應！

或者乘小巴入恒大，那裡很多小鮮肉高材生

死開啦你 咪撚再污染圓方

圓方真係幾好
住得圓方，有幾何係附近浦
多數都係揸車去第二到架啦
同埋去啲富貴區吸下啲靈氣
去咁陣蝗味！

梗係去半山打咭，睇明星/高官

去ifc，買最新蘋果手機。

然後去金鐘政府總部，與國家領導人合照！